Smartone 全速plan

準備屌smartone
因為csl 地鐵好似黑洞
有無巴打知道smartone 地鐵好唔好